有個好勇既大陸手足係Twitter上玩命 老豆老母已經被公安拉左

因為佢有個account係 @fakenewsofchina 包含唔少習大大既言論 結果佢老豆老母被公安問候 但藍絲兩老仲叫佢回國自首 姐係等於比自己個女坐監

人仲係澳洲 希望大家可以入去支持下

申：愛黨愛國 從來不做分裂國家事

好快香港都一樣

如何被發現身分

佢個account其實有出到樣
應該要搵唔難
尤其大陸人有用大陸app
本身滲透已經好犀利

首先開VPN
唔好用大陸app
呢啲好基本
保障自己

品蔥班人係咪要出個教學 唔好死曬d正常人
佢地咁有錢 買多部手機旁身 唔好裝大陸軟件喇

要多啲人去關注
否則呢位大陸手足應該會消失

好難講呀⋯

願平安歸手足
天滅中共 全党死清光

睇黎立左國安之後可以學佢
相信黨一定會好好照顧我果兩個藍絲

可能勸你自首

好似進擊的巨人

個樣

Push

大陸有 ”公民身份”？

好似有5毛屌佢想呃政治庇護

肉身翻牆

咁佢用屋企人安危黎換政治庇護
就算係呃 都抵佢呃到啦

反支共手足

向澳洲政府申請政治庇護

應該係屋企人爆料
佢片有講老豆唔係一般藍屍廢佬，係有份係出洗腦教育嘅支共黨員

屌
都有可能
佢老豆係教黨歷史
呢啲藍絲真係死左佢啦

呢個手足有係六四網上集會露樣
係唯一一位

勇！

如果我屋企有藍屍恨不得支那快啲斬死佢
我會歌頌支那為民除害（only一下）

我想講澳洲本來就唔少大陸有軍方背景“學生”，軍民融合政策下去全世界西方國家讀研究生嘅有幾個間碟真係好難講。。而且中共資本滲透左好多媒體。
再者，一百個中國留學生中大概95個都係小粉紅，淨翻果啲知咩事但係唔敢出聲怕屋企怕家人中招，佢真係算好夠薑

要去尋求庇護

係呀
沒錯

佢老豆係党學架,依家係同家人斷絕關係

有出樣
人面識別

up

呢個就係最重要嘅原因
如果海外大陸人普通係Twitter度自己講啲政治嘢好少機會會突登搵你。 最多警告下你， 你再犯先愈黎愈嚴重。

佢呢個搞到咁嚴重係因為， 佢同當年六四學運嗰班人接觸。咁就大鑊了，直情當你重犯。

gchi

推

老豆CLS

成個國家嘅人都瘋狂至極
逼所有人高度集體
唔俾有其他思考同立場

有腦有思考能力嘅人點生存

澳洲中文媒體都好撚偏，搞到班舊移民老屎忽個腦一口咬定搞咩都係港“獨”

唆使殺警唔要得 國安漏洞要堵塞

返去坐終身

寶

美國之聲有報導,一定有人保佢

LM

搭地鐵同買個飯都要影大頭認証
點會搵唔到

基本上大陸比得你用既VPN都會搵得到你
不論要比錢定免費嘅

話說佢冇申請政治庇護咩？

好勇

有冇咁撚on9
明知自己會被人拉都要篤個女灰？

肺炎高質紀錄片⋯⋯世紀之掩蓋

佢以為篤個女出黎國家會原諒

好英勇

真

老實講
佢咁嘅父母唔要都罷
想呃佢去旅行令佢俾公安咬

咁咪好 藍絲老豆老母就可以一嘗我国嘅管治

佢父母在大陸俾人捉住可以叫佢唔返嚟咩？講乜都要跟住講喇，未必剩係得佢一個仔女。

佢都係想咁啫

香港人反而要擔心吓自己先啦。遲啲如果實名登記電訊用戶之下，點樣維持anonymity，會係頭痛問題。連小超間電訊都話賣盤，將來咩世界，開始估到。

RAP

大陸手足展現左乜野係以言入罪
相信不久將來香港都會變成咁

其實依家都係實名登記緊⋯⋯⋯D合約⋯⋯⋯

可用prepaid card。暫時仲係非實名的

葉劉淑儀相信，制裁目標可能只針對政府主要官員或行政會議成員，承認對部分於美國有資產或與美方有商業往來的行會成員有影響。至於對其個人，「我不擔心被制裁，（如不能入境）以後便不去，轉移資產也很容易」。但若家人、女兒也被列入制裁名單，「為什麼要懲罰家人？如真的制裁家人，證明這法例野蠻、不文明」。

借個位 會員標籤功能

教到自己個仔咁唔愛國，仲喺到侮辱吸精瓶，應該判佢死刑謝罪藍屍logic

民主鬥士

成撚日話 國家唔勁 出去外國俾人睇死

勁多廢老咁諗 咪咁撚自卑啦屌你老母

yes

作為一個牆外大陸人，呢個係良好示範

由鳩嗰兩個廢老係鬼國咪得

聽撚到中國公安講中國人有幾強大，出到外國人地會比面你。其實有冇諗過中國既腐敗令到好多外國人睇唔起中國人，點解講野會調轉

支那人真係自私撚嚟，為咗自己連個女都可以出賣

劉大聖

push

係籃既話點會供佢去外國

割蓆
當年天安門撥墨響毛魔大頭相嗰兩條友就係咁畀人督出嚟

唔關事
好多甚至政府比獎學金佢地出國讀
要佢地學完外國技術再回國貢獻

利申：聽英國啲PHD生講

英雄

其實美國係咪要拆牆
之前又話要拆牆

是日電台

【黃色的士圈】黃的App「巴絲go」上架 開發者：不想賺錢 只想光復的士圈

堅，明之咁講父母係國內隨時比人攬都照對抗

如果同老豆老母不合，唔好撚返去

反正佢父母都係啲爹親娘親不及共產黨親

@fakenewsofchina 好似只係用嚟玩膠嘅ac, 真身應該係@Horror_Zoo?

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

慘

佢係比人督灰出來的，不過佢覺醒左訓唔返

推！！

ching係孝子

Born 4 June 1989

正仆街

佢有5000人 follow佢個反共page，仲搞到咁撚大問候埋人地老母老豆。一定比政庇

Op

返到去實處決，罪無可恕 無需審判

@Horrr_Zoo

依加應該係佢主ACC

申請political asylum 留澳洲

推 香港自治法 全民舉報警渣有責
舉報熱線:

金融戰線 永久離港 和你提清MPF

佢老豆老母好似係研究黨史嘅人嚟
幫手篤灰搞鳩佢

睇咗呢位手足個主ac, 我覺得佢連瞓都未必有瞓過, 尤其有人問過佢點解唔返支那嗰段

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

我睇其他報導好似係班公安搵到佢, 佢以為係詐騙集團所以冇理
之後先的咗佢老竇去公安局飲茶

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

識玩

兒登仔: 支那人死返支那

可能派去卧底。

用大陸app等如自爆

邊關事 支那定係香港都大把藍絲愛國私底下崇洋供仔女出國

玩命

佢老竇點會無辜
佢老竇教邊科㗎

清醒的中國手足
奈何又有藍屍紅屍屋企人

洗頭艇呢?

黃到癲

佢真係勇

手足嚟
有血性嘅大陸人真係買少見少，仲要支持香港獨立
段片中間講佢簽證就嚟到期，唔會送返去支那掛？！

點幫佢